前印度商會主席正式到警總投訴

蘋果LIVE

推

好緊張

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

印度人比中國人有骨氣

講得出做得到

佢係咪印度高等族民來,好難諗後台咁硬

[巿民已原諒黑警?]死去既朋友一定唔會原諒你班吹奏黑警既仆街

原來大公報訪問個個都係大粒野

你估佢流架

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

估計應該係家族有幾代喺香港

而印度人喺香港早期發展好有影響力架

feel 到佢地成班 隔左兩日都仲係好慶

人地條根係香港可能耐過你
另外未聽過香港有種性制度

做過野就知印度人麻煩
加上佢地好撚精
知道美帝有民主人權法
即刻華麗轉身
藍變黃

當印巴手足都變勇武，抗爭進度加快兩倍

之前仲話如果WW3印度會幫中共
根本2個就世仇, 表面FD咪又係利益. 依家見你衰梗係踩多2腳啦

企係到見証住，俾人射到入院，班仆街仲兜口兜面講大話，邊個會唔嬲

班狗亂咁up
係人都慶啦
一個有頭有面既人比佢咁樣攻擊

仲要建制打去叫佢唔好講咁多野

Push

印度商會後台硬到冇朋友

同美帝商會一樣，都係唔得罪得的一群。

黑警蠢到連踩佐咁撚大的地雷都唔知道。

只識用恐嚇，陰謀，小手段同暴力的一群，果然係唔識用腦。

佢個頭好似仲有d藍色

鄭泳舜條柒頭
佢老豆鄭錦鐘係監警會成員都唔撚避嫌

成日同印度老做野 佢地真係好撚麻煩果d
我敢講最仆街既人種之一 佢地捉撚到你 一定唔會放過你
宜家搞撚著有錢呀差 佢地真係頭痕
不過佢其實係唔撚鋸黑警個記者係咁講大話姐
明明故意射尻地 都話保護佢地 仲唔認射錯人
d有錢老唔同d 後生 身嬌肉貴 中一次催淚水來講 對佢地來講真係好撚辛苦

佢細佬呢輪都有d 轉軚, 拎返本美國passport 出來

應該一日㷫過一日

印vs巴基斯坦
但中共又要幫巴基斯坦
點會中印做盟友
之前仲要邊界有爭議 又有流亡藏人係印度

邊條on9吹印度佬會幫大陸?
咁多年都係有仇, 踩你兩腳都黎唔切啦

剩係邊界都玩左差不多成個世紀, 人口又差不多, 人工又係差不多平, 但次次上國際舞台就得中共
印度根本恨不得快撚D支爆

推

........一個毛漢=印度....

er sir: 投訴科未收到任何投訴

兩兄弟都搵到機會轉軚
歡迎歡迎

印度點會幫中共

中共仆街到切左西藏去印度水源攬炒

1962年中印戰爭印度打輸，多年來印度一直想報仇，中國wfc佢地，所以印度係繼美國之後，我地都應connect既國家

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

仲要死都話有示威者

勁撚小氣

吓 邊個咁on9

on9冇常識先會講印度會幫支那，就算係契哥俄國都未必想幫

用鑽石都dum撚死佢地

你知唔知你講緊乜

印度同中國成日係邊界掟石仔

歡迎藍絲改邪歸正

投訴

唔錯，有哂figure

佢應該係真心膠，一路都以為黑警真係好人，今次中晒招應該對佢好大沖擊

中國有骨氣嗰代 全部60年代屠殺晒

有人真係唔知毛漢背後的印度商會，代表緊乜嘢勢力。

計落好快就用盡....

connected

藍轉黃係好事
現場手足應該同佢講投訴冇用，佢唔會知道水炮車內邊隻狗射佢
之後就會體驗到班狗又蒙面又冇委任證係幾咁仆街點解市民會咁嬲

香港總商會主席都好似係印度人

好撚辛苦㗎屌

可以話你知 如果真係打WW3 印度一定會幫手打中共 我識一個印度土生土長既朋友 佢話佢地人民一樣禁憎中共

黑警唔好搞到香港班猶太人
到時仲大獲

支持

成個頭變咗藍色冇哂面！

佢咁有地位，俾班狗當聚顔射，唔發火唔得啦

乜撚都話鬼 咁你將續係屋企打飛機啦神探

好似有道理

好型

應該無人鐘意大陸佬
合約都會走數

你估車上邊果幾條友射精前冇問過白衫咩
佢夠膽推幾件散仔出黎受死就當解決, 到時睇下散仔林總統會下咩指示

咁做會令到popo士氣大減 點會搵人出黎祭

第一次支持印度人，推一下

以為佢跪低 果然對穆斯林黎講宗教大過天

d有錢老唔同d 後生 身嬌肉貴 中一次催淚水來講 對佢地來講真係好撚辛苦
睇字都feel到個種辛苦

人地咩身份會同你做啲咁嘅戲？
仲攞清真寺黎玩？

都好可笑, 要少數民族人投訴, 要警謊,正苦去公平對待巿民,
但受不公的竟是多數巿民.

上次個呀叔投訴三條黑警喺醫院虐待，夠投訴成功啦，咪一樣係咁

他有冇社交媒體可以上去駡他
死曱甴 警察執法天經地義 佢地係唔會錯的 你條友係度搞亂香港 馬上跟警察道歉請求原諒

佢投唔投訴都唔會開獨立調查架啦
而家難得有個達官貴人出頭
佢地點都要交人出黎
傷下佢地班狗啲士氣都好

至於監警會有冇用
大家都好清楚，亦都唔會去投訴
佢有佢尻up，我地有我地爭取

仆街 咁都仲有鬼
而家班狗比人公開屌，爆埋私底下安撫佢都唔掂
如果咁都係戲係局，抵香港人輸
我信超藍撒雅人係正義既

你有錢有地位咪有用囉

而家啲狗一係割 一係繼續企硬
兩邊都咁難做
你估啲狗割完 班散仔唔會驚到陣？
光頭劉同林將軍仲唔衝出嚟屌
仲未計支那班小粉紅

如果投訴有用 個民意一定係屌政府欺善怕惡
如果冇用 件事又繼續發酵

好難想像政府會用條咁屎嘅橋嚟分化民意

啲popo慣咗做嘢冇後果
如果呢鋪衰咗
情況好比七驚同朱蛇

有錢老 出街有靚車坐
行二步都要開傘
一係就入反去涼冷氣
小小唔舒服都睇私家醫生 做body check
宜家中一次加料版催淚水 更係瓜瓜叫
射諗佢成世人都未試過咁痛苦

咁玩就算清真寺嗰邊話原諒啲信徒都未必放過啲狗

搵條𡃁出黎祭旗

祭完旗唔兵變?

香港不嬲邊個有錢邊個話事
所以搞商家係正確

佢都好夠薑
唔怕比黑幫搞

而家個重點係唔撚知邊個點投訴丫嘛
但水炮車得幾條友係入面 實查到架喎
用腦諗完先講嘢ok?

咁佢話曬都做到印度會前主席喎

黑幫唔會咁攪有錢佬,
有錢佬攞一千幾百個出來, 搞死你成個字頭都重得.

有錢老成世界人都可能未受過呢d 痛苦
仲真係印度呀差 佢真係唔撚驚你
同呀差做過野就何 佢地真係可能好撚麻煩

未祭旗 都可能揸槍上街暴動

留名睇三架水炮車以後放係中聯辦算

印度有幾多人Muslim

其實依件事 更加證明 抗爭要帶到去有錢佬住嘅地方
TG 唔應該只係平民感受

希望有一日 九龍塘居民 都可以嗅到TG的味到

好有侵侵feel，鏡頭前做下show 笑笑口, okok。第二日反9妳。

顏射完又要求唔到醫 黑警仲一係話你係rioter 一係就話保護你 唔慶先奇

仲要睇割邊個，
割散仔 唔割白衫指揮，立即暴動。
割白衫 唔割散仔， 白衫會勁克警但散仔會係咁出嚟七

由頭淋到落尾 唔止係濕咁簡單 仲會痛
係人都記一世啦

印度人係一個好要面子的民族。堂堂一個主席(退任)俾人侮辱，對佢嚟講係等同殺咗佢老母。

開口埋口都brother 個d

呢個真，佢成個家族以後仲有面嘅，可能d同胞或者朋友已經笑緊佢

所以佢唔會跪

仲有
唔好叫人阿差，阿差 即係 喂， 係好無禮貌。
可以叫 阿星， 阿星 係 先生 咁解。

以前聽日咁講，有請南亞手足 指證

佢係咪上次720撐警果條粉皮？

轉左陣營就唔好叫人粉皮

食過水炮都是手足

幾日前連登已經講緊唔可以搞清真寺
落場果陣竟然係黑警射
即係操炮果個諗唔到射清真寺會好大件事
車上commander又諗唔到（今日先知係雞仔餅）
咁出去前都會briefing掛？
咁諗落去一係狗仔唔聽話 一係成隊都冇撚腦
係射都清水啦

回教徒鬼係阿星
錫克教先係阿星

okok，sir this way

其實毛漢係乜水咁把炮？
前主席勁過教長？
點解黑警只係同佢私下道歉，唔同其他人道歉？

阿頭話千其唔好射即係一定要射啦

其實m1 m2 銀行點計如果真係你咁天真就玩完
就真係好大獲
政府就有機會

佢嘅南亞動員力係咪張超雄大將軍嘅十倍

比人噴到滿面藍水仲要痛到仆街入院 你會唔嬲鳩？

想法係好
不過九龍塘無位走

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

方丈叫得做方丈
黑白兩道都要比面佢

水炮揸手你大鑊了

投訴成功員佐級林大總統會唔出聲？
班警唔會有錯架

根本無黑衫, 無端端駛過黎就開水炮
佢年紀都唔細, 中得應真係死得

留名睇警方要求印度佬提供投訴對象警員身份

應該金巴利道有唔小鋪位

班condom 狗

如果係老解點交頭好呢

明白點解要有獨立調查委員會啦？

Translation:

Previous chairman of Indian Chamber of Commerce has lodged a formal complaint against the Hong Kong Police.

之前有份報告講印度人係香港係最有錢既少數族裔
而佢係總商會前主席
你估。。。。

光頭黑警準備槍殺印度人未？

建制派區選好危

剩返嗰啲89年碌死哂

勁

有誠信

強

嬲撚到

我應份的

毅進仔係差唔多

推
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

散仔：咩呀！嚇鬼呀！

佢交人？跟手追擊721 831！

好神秘，已知毛漢:
1.前印度商會主席
2.Michael Chugani 禇簡寧係佢細佬，香港出世，有美藉
3.葉劉係當日facebook出post話佢好友毛漢被射中，希望張建忠代表警隊道歉
4.未知毛漢信仰為伊斯蘭教定仰印度教

究竟佢乜料政府咁高度重視？

唔知佢地申請遊行會唔會唔批呢

嘉道理猶太人喎好似？

真漢子 唔跪

婆羅門種性

藍絲加水炮會維變黃

好想知柒婆依單野最後會去到幾遠

同印度佬做過野，佢地死都唔會認錯

我真係唔知，有無詳細少少嘅資料

連姐姐都出過聲

所以而家禁查册造票

tvb news做新聞攻擊佢地了

藍色水射藍血人，未死過。

證明真係無腦

商人最重要唔係錢
係信用

黑警記招仲要咁寸話咁做係保護清真寺
即係當佢地係暴徒姐,緊係㷫過火屎啦

好撚有道理

到時mossad vs sas徒弟飛虎。

全球最精銳特殊部隊之間的死鬥。

簡直拍戲劇情咁

而且印度同中國關係好一般，就算唔係毛漢，天竺都冇可能幫支那

印度人

support !

即係代表咩勢力？ 求教

屌你老母果班飛虎
依家佢dom 低槍就已經死撚左啦

估計毛漢好快跪
同國家機器冇得鬥
除非佢真係好大好大勢力

就算跪都唔割

印度人喺香港好有錢架 一般南亞sterotype 唔可以應用喺香港嘅印度人度

你去睇吓morgan stanley 一喳印度人
仲有嘉道理呢

係 真係痴線

人地印度佬驚鬼你中共咩

嗰個非華裔警司好心啦，火上加油

李嘉誠就算唔妥你中共都要畀返幾分薄面佢

姐姐好朋友

其實有個問題想問好耐

香港既南亞人有印度有巴基有帕西人有錫克教徒

毛漢係穆斯林 同時又係印度會主席

佰係咁印巴分治之後 南亞既穆斯林變左巴基斯坦
咁香港呢個印度會係姐係點？
照道理中環果班有錢印度佬係唔會服個穆斯林

定「印度」係解「英屬印度」咁解
姐係巴基印度孟加拉錫蘭全部係玩「印度會」

被同鄉笑 是暴徒 先比人射到成面藍
是我嬲到震啦

係一中清真寺，成班藍穆斯林即刻變黃

想半山遊行得唔得呢？

留意返個位係巴裔穆斯林
完全係褻瀆緊自己宗教

唔擔心跪的問題，印度商會，嘉道理家族真係好把砲的。

香港依家表面上仲要掛住一國兩制，港資商人佢可以滲透插旗。佢背後的外資中共點都要俾面，除非中共想正式反枱唔認一國兩制啦。當中共連呢d望族都搞果陣，香港信心危機會加劇。

禇簡寧大佬咁爆

佢信印度教 ，陶傑光明頂講咗

希望啦

We connect

今朝佢接受訪問講左自己係印度教

一千幾百搞一個字頭又大口左少少

個同鄉警司番鄉下會唔會比人打死

我見到印巴和好嘅契機

唔好唔記得班官對後生仔同權貴個待遇差幾撚柒遠 藍轉黃係好但唔好掛住打晒飛機當贏咁，呢件事睇到社會而家有幾幾撚咁荒謬

誠哥真係算帶頭睇通透為年輕人出聲

佢地真係無心
可能真係無心...噴咁少

係門口停住先噴都意外, 睇黎噴既人, 一係
未去過尖咀唔知個座係咩...一係就唔知自己做緊咩

Tui

好多示威者可能都係父母一代先來香港，但印度人家族係香港可能植根過百年，得罪佢哋真係得罪權貴

有兩間大學，醫院 同廣播道電台喎，有好多陷阱咭 畀黑警犯錯

你試下俾狗射下
認真 佢應該仲痛緊

講咩

啲人話佢係精 先轉軚
但我都覺得係真心多啲

案件被列為無法追查

淨係諗啲狗唔敢揸水炮車都想笑
成個油尖旺環頭士氣都一定有影響

印度佬惡得起乜 唔能進口咖哩？

人地話哂都有頭有面睇開私家
點知自己醫生話唔知藍水咩成分幫佢唔到
要那住咁去急症室 兼沖咗十幾次涼都仲痛喎

聽埋狗記者會嗰啲垃圾，唔慶撚過火屎咩

留意他不是穆斯林

佢上電台講左
佢唔係Muslim
佢係信印度教

第二大宗教，1.7億人

葉劉稱佢為朋友，梁振英又頒過獎俾佢，又找佢去撐警集會（佢本人不知是撐警，好友叫到去支持下和平咁解），大概有好多高官朋友

吓？
咁又點？
佢可以請果啲酒肉朋友，反黑警咩？
佢同黑警反面都無乜影響吧？

所以支爆係必然結果

Mohan尋日喺d100接受李慧玲電話訪問嗰陣講佢唔係穆斯林嚟

佢只係路過清真寺撞到大文豪 傾傾下就出事咁解

印度人喺香港好多都好L有錢。例如夏利萊

唔該

印度不嬲唔妥中國

10個印度佬9個算死草

留意8成以上嘅印度佬都係信印度教，否則唔會走個巴基斯坦出嚟

D印度佬好撚固執嫁

會唔會係反送中事件中，唯一一個可以透過投訴懲罰到差佬嘅人

Ho ball

我9估先啦 有幾個位
首先 就算印巴分治
印度都仲有穆斯林架喎應該
最多人口比例上少姐

其次 印巴就誓不兩立
其他小國 例如尼泊爾孟加拉
相信會玩印度會
而呢堆國家係有大量穆斯林

其實佢唔係嬲射中清真寺
係嬲射中晒自己
同埋睇佢profile
有晒外國勢力network
可能有外國代理加持佢搞大

飛機豪靚助攻。肯定水炮佬見到佢聚集咗一堆人，見到就射，點知殺錯良民。

比人射到上哂報 咁肉酸 仲唔興到火屎咩

唔同教

投訴結果：請提供警員編號 否則不會受理

我以為佢會跪
好波

無可能
會唔會為左避個獨立調查去搞清真寺呀, 咁係同全世界muslim為敵喎
同埋唔搞呢單野佢咁厚面皮都預左無獨立調查

又多條印度浮屍喇

睇黎佢真係好嬲

冇number 幫唔到你

認到架車就得

其實佢咁撚有錢 點解唔索性入稟告9警務處
定係佢已經做緊 2條戰線一齊打

柒頭condom仔 個印度佬咁撚辛苦先爬到依個位
俾你當曱甴咁顏射佢
一撚定唔會放過你

尋日聽佢喺電台節目受訪都知冇咁易算數，佢話係會嬲，不過會俾機會政府解釋先算公平。佢仲有講佢過咗七十歲架喇，咁樣噴埋嚟佢就頂得到姐，如果射到其他人咁點算？

佢今日去投訴即係唔收貨啦。

契哥喎, 睇翻歷史, 黑龍江以北以前有兩三個省係清朝嘅, 日本入侵清朝個時, 蘇聯借D意派兵去話幫你, 之後死幾個人要你賠地, 幾個來回, 就割咗幾個省畀人. 依家嗰幾個省生產天然氣又賣返畀大陸
今時今日仲夠膽話XX是中國領土不可分割的一部份
日後真係有咩事, 呢個契哥第一時間黎插你兩刀

#StandWithMohan

講下而已。實際上連飛虎師傅SAS，都唔夠膽話有同Mossad交鋒時有致勝把握。更何況連sas1/4功力都唔知有冇的飛虎

係佢面皮咁厚
搞唔搞清真寺佢都唔會成立獨立調查委員會
就算成立 都未必一定係市民預期咁「獨立」
水炮呢單嘢似真係有啲狗瀨咗嘢

講真你邊有見過鄧炳強打電話道歉

嘉道理唔係猶太人咩

係，識有D噸車司機，印度人，只係做自己友生意，著件西裝開車送貨

港大成立人就係印巴裔富商
律敦治醫院又係少數族裔捐建既

唔好睇少呢班人 真正香港豪門

Gogogo
今次如果跪低開先例係一大進步

唔係2樣嘢嚟咩 mossad係特工嚟

願聞其詳 當學野

呢班有錢印度佬係講緊住億億聲獨立屋嗰啲嚟

少少都好，比我學下野

執法要道歉？天理不容

黑警唔交人 呢個前主席會唔會搵人買起佢全家

人地祖先百幾年前已經落根香港

除左原居民外 呢班人應該係第一代香港人

其實毛漢有咩背景

咁望返北區啲垃圾原居民，佢地咁撚多個百年咩都無，其實都幾廢

做得好

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

呢個角色演緊科威特人

(不排除演員係印度人)

無啦啦比狗濫暴濫權 仲要射埋宗教
狗狗

其實印度同巴基斯坦成日有衝突同戰爭，
所以見到佢地我都唔會亂講係印度定巴基斯坦人，
就算問左佢地都答係香港人，

今次水炮車係一次辣慶兩個勢力，
一個係巴基斯坦人信奉嘅穆斯林清真寺，
另一個係啱啱企正係門口嘅印度商人毛漢。

一般香港嘅印度人都係阿爺果代已經係度做生意，
呢一代主要係珠寶及金融。

所以呢一炮真係非常黑仔先可以射中兩邊人馬...

very good ball.

[/quote]

唔係話狗隊入面都有南亞裔popo 咩？？（eg. 記者會有個IT 狗？）

點解收唔到風咁失策架。。。

Yoga Fire!!!

好慘啊

我估毛漢個朝應該好努力咁說服大家唔好搞清真寺
最後又成功叫走大家唔好聚集係門口
可能當班狗黎到個陣佢係安心
點知班狗竟然追住佢黎射
個一下背叛既感覺我諗佢有排嬲

唔通香港人又清楚晒本地黑社會啲關係咩

懲罰重慶大廈

同間寺關事嘅穆斯林畀政府招安咗喇
毛漢唔係伊斯蘭教徒
印度佬信印度教多

停低瞄準 再兜口兜面射
然後話sor囉 係誤射 想保護你

有少少尊嚴都唔會接受咁既道歉

部車最大果個係士沙，即係老SEAFOOD 散仔。
不過佢地都可以話果日部車有位所以車多個白杉，再唔係話部車俾人偷左渣出去又得。

希望快撚的炸撚死班警犬

香港好多印度人都好有錢
講緊最渣係住中半山嗰啲
因為印度人家庭成員多所以啲屋要大
同街邊啲南亞完全唔係同一回事

穆斯林對宗教既狂熱唔係一般香港人想像到

九成香港人信宗教只係為左自己利益，十個教徒八個無讀經。

穆斯林可以為用生命去接親近信仰

應該唔會割
大概會認錯but 唔懲處
博佢收貨

朋友我請你食咖哩

佢都唔係回教徒....

你估南亞流架
南亞同鄉黑你買邊邊

去睇醫生又醫唔到，
洗頭又洗唔甩，
班高層又以為所有南亞係回教徒以為走去清真寺做場show就得
所有人當佢冇到

南亞黑+有錢+有實權
班狗成車人推出嚟都唔夠死

又唔做野 又唔讀書 你估呢兩句淨係歌詞咩 事實黎

大佬你估有冇上流印度人做popo 呀嗱

之前有預言話印度會同中國打仗 然後印度贏咗 唔通

我都記得

毛漢: I now, on behalf of India, declare war to the people republic of china
林鄭: Sir, seriously?
習: NMD.

X

到警總投訴
算吧啦
又自己查自己

C

天祐香港

唔算招安啦.
唔通清真寺長老真係叫人Jihad咩. 門面公式化回應而已.
不過佢哋心目中對港共政權變得好唔信任就一定啦.

如果佢係香港有咩事我諗印度準備好搵理由打支那了

香港好多人一講南亞覺得全部都係回仔
其實南亞地區印度教徒多過伊斯蘭教徒

班前線毅進狗肯定唔識呢位印度權貴

個個都嬲
但香港人多數都係淨嬲唔做野
最多喺IG repost 當做左野

但其實投訴真係有用咩？
佢可以講查緊
拖個兩三年你都冇力啦

浮佢屍Ww3都似

黑警有常識就唔會停低架車噴清真寺啦

煲大佢connect 印度

「細個住漢口道三千幾呎唐樓，我和家姐、哥哥同三個細佬都有工人湊，爸爸做紀念品生意，但我未夠十歲佢就因病過身，媽媽接手生意，但唔識處理，結果畀人玩謝咗，要賣晒佢。」

佢細佬係宜家做緊tvb節目主持既Michael Chugani
新民黨主席葉劉淑儀晚上在FACEBOOK表示，毛漢乃著名資深傳媒人Michael Chugani（褚簡寧）的兄長，她馬上聯絡毛漢慰問，又向毛解釋港府一向非常重視與少數族裔人士的關係，警方今次是無心之失，她稱會將訊息轉達政務司司長張建宗，希望張建宗代表警方就此事致歉。

有咩可以support 佢？

係入唔到 佢都話有錢都冇人醫

應該袋底乸到瞓唔著

佢真係好大好大勢力

CCTVB又播假新聞，欺騙港人，幫popo洗白白

可以試下講野唔好咁racist
話哂都connect咗 自己人嚟

平均來講姐
我做船既 呀差十個有九個都係咁
香港土生土長果d 可能好d
但我見過咁多國籍既船員 真係可以仆街過中國人

見佢違返「人一藍腦便殘」的自然定律，就知呢個民族比支那族優秀。